《葉問4:完結篇》 首日開畫超過200萬

派飛咋ma，有撚人睇咩

唔撚睇呀屌你老母

香港人爭氣啲 罷睇

睇左 上網睇

做左好多工夫
聽閒好多都係空凳做數

啲戲院職員仲唔爆料 ?

唔會無連登仔女架喎

唔信，starwar都坐唔滿

有啲骨氣好唔好屌你老母

葉問5:終極篇
葉問6:究極篇
葉問7:再世篇

垃圾系列

link

前線員工好多深黃

同大陸D票房一撚樣.

早場$45

識有人做濕尻傳銷，公司包場比員工睇係ig曬命

葉問嚟講淨係睇過一套 真係唔覺有乜咁好睇

返校撚有咁多嘅場次咩

港產大片唔係不嬲有造數？

拎呢

級數差咁遠 點夠做

咪撚睇啊

依啲垃圾戲睇都覺得哂自己時間啦

哂得過上連登留言？

3真係幾好睇
比起1,2 冇咁濃民族主義
個尾又埋得靚
點知又整套4出黎
仲要玩返撩動民族情緒
點都唔會睇

下屈金像獎大熱 高登Scene出品純香港製作 1月優先場
（地點：香港藝術中心古天樂電影院）

《幻愛》 1月1日
《十年：自焚者》導演新作品 ＋《返校》蔡思韵 ＋新人劉俊謙

《金都》 1月1日
戲中男女關係＝中港英關係？定係純粹講婚姻擺酒？Stephy 不再是阿寶

《叔‧叔》 1月7日
入圍德國柏林影展 打入國際市場，好過睇大中華膠片 香港人係時候學下欣賞文藝片

[光復港產片] 未來非奶共港產片一覽

咁嘅垃圾都睇

巴打咁好野 仲睇到3
第一集我ok 但睇完2就blacklist咗 根本就係俾支那狗睇嘅飛機片

幻愛 金都

你講自己？
睇埋啲垃圾戲仲好意思周圍講
以為自己好撚威？

冷氣軍師都做唔撚到
然後係屋企睇老翻奶共戲
然後當自己抗爭？

又話罷睇？

呢單野似港共政府出盡力谷 周街派飛

自己買票房，再攞出黎免費派

快撚跳樓落下面同你老豆老母一齊睇啦

你點知嫁

真心對香港人好失望

人地睇冇得阻止，至少大家同路人擺睇就得，唔洗咁執著

送咗好多飛都唔定

破界篇

包底 票房

真，三唔玩民族主義，還好

我睇咗三先睇一

港產大片不嬲有呢個做法 最緊要黃 抵制

幾乎玩得最CHEAP個種
望下個陣黃飛鴻飄支青天白日出黎個立意真係高好多

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

睇徐曉冬打柒詠春佬仲好睇過飛機片幾十倍

好肯投資
派咁多飛

唔怪得知最近咁多人跳樓 原來如此

咁我去睇返tvb
冷氣軍師係咩黎？抗爭啲乜？

問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮